［A/I] 魔靈召喚 Summoners War (12) 遠古超越課左未

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍12巨12死12刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有22%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你5-6次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥
叛徒

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

雷京攻略

地城速刷穩隊
龍12 ： 3水狗火吸
巨12 ： 未有共識 鳩打就贏
死12 ： 雙子女王光格狗神 / 3水狗2火魔劍
鐵： 風功夫 火狗神 女王 暗狗神 光卡
劍 ： 火吸 3水狗[/quote]

Lm

加星號
已課遠古超越 未開
因為我都冇水方同傻蛋

兩隻都有但好彩中左想要既野

垃圾驚！

你中左邊隻？

講出黎比人笑！屌com2us老母！

可能下次改技變神角

祝福個包好似平時唔會直接買到？

我諗大約3個月會有一次 不過照買

中火神獸 嬲左

咁多人中柒野唔敢課了

平平地課個祝福算
遠古都係啱得番兩三隻未抽中果啲超級老屎忽課

我火屬強勢角都冇 風水屬差唔多齊 但冇個啲又廢基本上中火屬我就天堂了

我見未有既有一小半都好想要就課了
依家雙速隊長

新次元你地點打
我用緊火吸 光格 女王 暗狼
配岩速光格打十個

3個祝福係身，屌com2us老母臭閪

cls 連登咁多課長

仲諗緊先升邊隻
火光暗死揀一隻

一齊抽3屬神獸憎 水方舟 3屬傻蛋 風炮啦

我揀火
打塔有用
光暗不了
我有光夫唔洗暗
光太慢 不了
升多隻水狼好過

升緊暗LULU 好似幾特別

仲有弱智SF角嘅原創魔靈，火沙 火極 火派 水德

水牛 風牛 水畫伯 風鳳凰都係抽到都喊三聲

暗lulu點樣先有？玩咗6年都未開過呢隻圖鑑

地城

暗霍後期RTA先有用喎

原本想水霍 但上面巴打話有水仙人唔洗水霍 就轉左

風隆水方風牛風雞水旦風旦都有

有冇咁多資源
水狼人 光暗水火狗 5色功夫 水火風光格 水仙女 死神
最尾先排5色lulu
btw 隻新次玩王原來要玩盾
火吸 光格 水miss／風派 暗狼人
應該屈到隻王機

火鳳 火方 水雷 水馴 風精靈之王 風畫伯幾時先出現？

水方：HI

我最近抽既兩隻原5係風炮 同埋風炮

暫時最想要既真係火風龍騎

我無光狗水風格水仙女 功夫練左暗only 水風整緊
見新次元玩下先咋

整緊暗死神，好似好撚勁咁

中左水雷最想要之一
788值了好耐冇課金

水雷正呀 用黎打水馬真係會笑住打

玩咁耐第一次抽卷咁緊張

試緊火吸光格水沙 但無風派暗狼
想問呢個位落風派暗狼係要反傷/免疫？

因為真係好驚抽垃圾但SWC都好緊張 一中就係好野

風派比盾 扣唔到血唔會加層 好似係
暗狼破防禁補

你就好

得火吸光格水沙水狼 打第4層唔穩sosad
太廢

暗霍招技好得意

都係練火死神先但無兩隻風樹妖 諗緊第2隻轉水異變

風醜都跟唔到 放棄

應該唔夠力
破防加攻光格1/2 技打到幾多

我見都有大半 但光格速太低 其他人唔夠力幫手KO

水馴 肯嚟我屋企未

神符

有冇公會收人

尋日中火撒旦，今日中水畫伯，是否悲哀

其實普通卷中廢野都好過唔中既 788就最好中好野

零課清泉

馴獸6號多數體%

咩區 公會收金區以上

第2日就用左祝福
普塔傳說出風剎旦同風夫人
剎旦重複 揀左夫人但唔知有咩用

睇落有D似風系既水馬嬲

風夫人改技後係高手區RTA 一線角
即係你可以放係倉到先

今次hell塔第4層buff左
雙哈格變左雙火奧 點打

sad...但佢係點配符？對面多水屬果陣用下都好
暴意 速攻傷 滿爆率？

絕望/暴走
我就高速絕望 速暴率體 最近拎嚟打RTA都唔差
不過我果隻冇咩力
見啲人撐傷痛到飛起

好食符架冇符練完都用唔著

sad 傷心 咁下年先
今季RTA銀一收手唔打了

金一 回坑玩返

咁睇你點玩嘅啫

公會 據點 水e殺手

我冇水馴 不過我d紅區fd 6號都係裝體%
話破到防都差唔多秒 寧願坦d冇咁易死
不過你中意啦係其他到撐lo 27白字咁正冇理由唔比最勁個幾隻嘅

當然都有個冇咁食符嘅玩法
純望高速 2速4暴率6體%
3技搶buff保命
再下round 2技破防 可以比其他打手打
係幾煩 我都好憎風夫人

係喎水E好煩

試試都好 我諗打銀一二 廢符有廢符玩法

你咁多惡魔怪

好多都未升 我條隊排到下年年中都唔知升哂未
好後悔升爆左風牛

求下個天比我靠運留係紅1plx!!!

屌你老母臭系卷同風臭系加農炮
好彩75石抽返風海王

中*

爬塔繼續抽

有冇人爬完20*

打完2關爬左5粒就唔想爬住
想升隻火死神睇下會有作用
火死神 光夫 火神秘 應該冇對手 好似係

睇下會有咩作用*

好似有人試過 用埋風龍
係好快清到頭兩回小怪 但王關收左皮

打hell 點解要風龍
控多2r 用光卡控王
加隻補血啦

風龍加雙格直王好爽

但係前面打到出年

seanb真係幾勁 30星toa hell啲寵都好平民

除左水雷 其他都好平民/有替代品
但都係參考唔到 冇升水樹妖

佢上個月咩原因冇打到30
利申 冇追開

前日超越中火仙人
琴日普塔傳說中風夫人
今日困塔唔中 但我用750紅整11抽
3閃 第3閃出火奧風龍

三奧齊聚 今年滿足了

點解會成日中
幾時到我抽一次中2隻原5

有冇咁旺

唔係有30咩 我記得睇紀錄佢30左

呢個AC真係有D運 同埋輕課 多左機會抽
可能我好少課體 有石就抽

RTA變晒銀3嘅

寵係好平民，但係符就神級，同睇地城人地team 1 樣，寵有但符跟唔上。

其實大家都公認你係c社親生仔了，唔洗咁謙，官選之人是你，細佬想要d光暗原5，求幫

我都想要埋光暗奧一齊祝福
玩到依家光暗剩係閃過一次地下城
三屬食哂光暗卷D運

我見佢26左半個月以為冇打到上30

咁我係咪比光夫食左三屬d運

大B就真係冇30 得29
佢好似懶得打

光暗原5仲要靚又實用 其實好好

係幾好
但係我打rta冇咩support unit打唔到上去
火仙 風精王 水風奧 風極 風海王 水沙 都冇
仲有一堆都冇
最有用都係火方同光女王
跟住就全部打手

我都算係C社親生仔之一嘅

我都研究緊下季應該點打 我依家好多群消 但好似無穩定暈全場果D
黎緊升水奧技先 想要火海王 好似好好用
火方我都想要 我覺得佢勁過水仙人 消狀態推條 符勁仲可以打人
但水仙基速快幫我符差既問題

又卡關了 好似仲難過第一次

出左改技先諗下季，今季仲有3日要捱好難頂

可以同我一齊試慢速火仙人 唔洗驚火吸
你全隊壓到綠字100速左右 火仙人最快 打字全暴走意志 唔洗咁快可以坦d大力d高命d
跟住練光死神 配多2隻aoe 最尾個隻睇對面有冇免疫 有嘅出多隻全消 冇嘅睇情況出
可能咁打有機會打到上去
我noob試左十幾場 贏7成

即係等對手開哂野之前火仙人消哂再控？
可以試下100速好吸引
可以加多隻水奧幫手消同控 再用火德aoe

對面有消buff應該會比人控死？

岩岩過塔4x抽加3張4星卷
食左屎
仲要抽唔到火死神
之前食哂抽唔番

對面多消同控就轉返快隊鬥下同用火奧？
我可以2隻消快2隻消慢 到時睇情況
火仙人風極就快 火水奧就慢
佢攝中間加返buff我又消返咁？
要到時實測下今個禮拜唔打住

打手一定要接到消buff
接唔到就消buff同打手坦小小

一定要接到

跟唔到佢咩
利申 打到2樓

你應該無機會出到手

我依家無用風極
主要係火仙人+164
跟住水仙人+15x
水沙+13x
其他打手100出頭
但通常對面ban我風奧 所以火仙跟水沙後面都接到
Ban水沙/接唔到就祈禱唔好比人消意志

我都覺其實我好多時見對面多高攻野就落暗貓
新手恩物

3/4應該得 要拆符比光犬
其他冇速隊長要全隊重新砌過啲符先夠快
好燒錢唔搞住

冇火海王可惜
我咁樣試玩首選火海王 好少出唔到手
不過唔知咁樣爬唔爬到上去紅區

真？ 全隊壓100速火仙人配AOE可以爬到咁高？
上到金一我都開心爆

你睇seanb rta都係咁玩 金三結算
不過佢冇火仙 用火畫伯 風極
佢話佢抽到火仙成隊會更陰
你揀得火仙火海王 對面一定覺得你鬥快

我下季試今季我應該金二而已 上唔到金三 就係d符唔夠勁

有火海王會好d 後手一波流最驚就係單消 搶火海王 對面少隻單消會穩好多 同埋火海王依家meta係一哥

真係無 單消仲用緊光卡
但後手點解唔驚人地先手群消控場？
聽日睇下seanb先

驚啊 人地搶火仙人就要轉陣玩counter啦
rta要應變

明白了
但我見仲有好多先手群消角 風畫/風海果D 呢個陣係見對面無群消先用？

佢既100速前題係2號位唔洗用速度
全隊坦度好屈機/百抗
如果你要2號速先有100可以唔洗諗

話說下季有得用街霸角
火仙人出場率可能會減低

三反火吸/風龍騎counter得唔得

水隆完美counter

咁我應該頂盡整到3-4隻係咁 仲要唔暴走算了 都係努力刷符

所以我就想試下後手火仙人 陰下人

係我唔記得講 後手成隊坦度要夠 但符文要求絕對比鬥速低好多

鐘少好多時候都係後手
一樣拎冠軍

比賽唔同爬分啦xd 有得pre ban
但下季試下先 出火仙人對面好大機會水隆火吸一齊出 一速火仙即gg

岩岩抽完火仙就GG
雖然我見對面出火仙都即刻放3反火吸

又唔會即刻gg嘅 唔會首選就得始終24%隊長全消唔會差得去邊
所以我咪試下後手得唔得 上唔到就算

我依家都係搶風奧先 無風奧就水仙火仙再睇對面

要打分就玩自己最狗既角，我現家就場場搶光人魚

我個rank十場都無一場光人魚

季尾打銀區易左上分咁
打左5場輸得一場
平時贏二/一輸一

下季就nerf dllm

覺得唔會

我寄左刀片

你禿了也變強了

巴哈都有人試整左
差一隻風樹妖
好想整 我今次2覺由水霍-》暗霍-》光死-》火死改黎改去
btw打死神帶自消幾穩 用緊火奧風熊貓水狼人 穩刷第4層
第5層我唔夠快消debuff 佢右塔係咁退條

5樓暴走光格秒全場啦

係喎！！！！！但我本身激怒打死地 唔知轉左有無影響
試試先thanks

屌 想抽火死神出隻重覆水雷帝比我

賀我想要多隻風樹妖

終於收工
今次好多關都要慢慢磨 煩到嘔

係
見到佢4樓第一關係光魚風mk就唔想打

同第一次stage4一樣
但你今次打到王見到雙火奧暗何 會覺得mk水魚其實還好

都係挑釁 破防 撞幾下收工

唔比上buff 我隻光派唔夠坦對面集火一round已殘血
好想知巴哈果條友隻光派有幾坦先頂得住
最9係你唔知火格出唔出技好 唔出光派死得仲快 出又比火奧回血

霍爾一定唔洗諗住 好多都係打架用 光死都係
前進度你二覺完都係放倉 升火/暗死實際啲

咁升左火先 但我都係想打交
玩下都好 wfh無野做好沉迷RTA

銀三 唔打了

目標下季銀2 再下季銀3

你仲係銀一？ 打幾場上埋銀三啦

上唔到了 我多數銅3-銀1
上過2次銀2 但要有運 懶得打了 下季再黎！

火牛
係咪又係潛力等buff系列

rng野擺防守就得架啦
進攻我據點都成日用不過人地隻火牛就下下反擊
我個隻剩係識企 但我覺得幾好用 又唔食符
吸血意志體傷體

依家啲人咁變態 90日就整到3水犬 我差唔多2年都整到

呢隻用得多人都癲
望住佢比人狂打都唔跳會好絕望

到最尾冇隊我就拎黎用太多水狼人

中左火方之後就冇再用
之前都係貪佢體力隊長

有無人知紅一最少幾分現家

Reddit

我揀完先發現得一隻打手 即刻比你ban左

諗好個陣再隻揪啦

1810 左右

原本想用火德 但見你2隻毒就揀左火奧 早知唔用水仙人 硬上

2隻毒唔用火奧啦 用水仙有免疫呢d就得

用多左奶 早知揀打手 下次再玩

btw 你水火仙幾速
玩先手好似有d慢

火仙164 水仙15x
新愛護新手

仆街唔知夠唔夠捱

呢個遊戲真係好垃圾
想棄又好可惜，
唔棄又唔上唔落。

連巨十二都翻翻地，
啲符刷極都咁衰，
斷斷續續打地城十二，
就算好彩打哂十場，
錯哂屬性，副屬垃圾，即賣

競技場更加唔駛講，
人地暴走一下四次，
自己嘅暴走符壞咗咁，
企定定俾人打死。
RTA更加諗都唔駛諗。

玩咗咁多年都卡住喺度，
半棄驚。

呢隻驚一係要好肝一係重課先叫跟得上
巨12啱啱出左火死神有更穩符文要求低啲嘅隊用了

其實通常你咁講係指100+164=264速，定就咁加埋白字綠色共164速？

通常係講綠字

我收隻ac 返黎玩左8個月現家rta紅1緊，希望捱到結算

玩先手要+180

似係用錯隊？
講下你點打pvp 同會炒車ge地城點打

黎緊再刷符

綠字

刷野我咁多年都慣左了
pvp一波流算啦
係據點會戰d暴走on9姐
收隻勁d嘅ac 入個有歸屬感嘅公會
就唔會想棄

呢排入返坑 好似跟唔返進度咁
有冇高手指教下

其實點算勁啲號AC?

地城塔個d穩刷就基本
rta金一以上
夠寵打據點 就已經玩唔曬 好忙呢隻驚
但你岩岩入返坑 依家出左好多野 要d時間熟習返

topaV Prediction
想紅／金 睇路睇下會唔會唔夠分

pvp低分全部都風丑一波就夠 你係咪搞錯左啲野

夠寵打據點意思係?

進攻用晒30下 防守夠10隊30隻

防守又唔使擺滿配合一座塔同一隊
一個都只係擺5 6隊
格硬擺滿10隊又用唔著 只係阻住擺隊要碌好耐

過100隻6星 不過睇你 呢dac通常都中後期了
但都好唔夠時間玩太多野了依家

其實我睇到對面嘅組合唔係好識揀咩嚟打
我隻風醜爆率唔夠，攻都係綠字2000

你用開咩進攻
通常都1-2隊打哂

地城塔個啲仲未出連續戰鬥一場一場手動禁

1-2隊得咩 可唔可以分享下

覺得唔夠快用精王L
坦隊用火夫
有免疫用火奧

風極 水海盜/水沙 火龍 風丑/風奧

想問下大家整雷京隊 會練多一隻光卡？
我見裝D符完全唔同 次次換又破產

女王 同光卡 都練多隻

女王用火哈皮係咪都得？咁少一隻重複
你隊長係咪都係用火奧？

火哈ok
用4星19爆率夠啦
3星火屬23

地城同塔2樣野來

咁用火鞭/火九尾先 thanks

火哈皮都好似得
隊長用 風魔劍/ 火地火/ 火9尾

而家先見到龍龍龍免體

一見到風極就唔想打

風極通常好慢
33％L + 水沙 + 丑丑 就得

咁岩見到刷左陣龍4 所以先問 黎緊想整雷京了

無33%隊長 對面多數水爹加風極 速度輸晒

冇33％L
咁skip

1800段個個都咁上下

光魚人好煩

唔比佢出場咪得

唔係RTA廢到唔想打

skip!

傻豬黎既 用手勢架嘛

收隻暗奧立即重拾魔靈樂趣啦

［集思廣益］
據點見到
火狗頭 水狼人 風石頭佬
你地會出咩打

我認到得一隊
光卡 暗狗 光魅
你地有咩idea

成功達陣，上季金1今季紅1

一季勁左咁多！！恭喜

大家都得，有心玩就得

恭喜 海王skin好型

勁

中左邊隻差咁遠

亞服公會零課收人 淨係要求打迷宮 少量位置

光人魚

光魚太可惡
但係算有我都仲未有
風精王 火仙 風奧 火風水海王 水仙 風畫 水沙 風馬 風極 三色德/豹
呢d基本野

點打上去

玩撚到咁多角咩玩死一隊先啦

冇呢d點玩

你上面呢堆我基本上都唔用
得風奧會用

咁配邊4隻

光魚 風馬嬲做膽

呢兩隻我都冇
有冇平民d

暗奧

我得呢d
請出招

光仙女 風夫 火瓦 光夫咪幾好

對面放免疫角會收皮

火奧 風夫咪有得消

水馬嬲都有，邊有場場打死5隻

其實冇啲屈機角色 光人魚暗派暗龍騎光方呢堆
到最後咪又係睇符文 邊洗諗咁多

所以不嬲建議人收光暗黎玩

單消好難玩
有冇推介配邊幾隻一齊出

原來暗死3技係每下暈+20%攻條
最多可以直接加滿 好屈機

幾時會有新一季RTA同改技？

好似完全取代火神秘RTA地位

唔得啦
太慢 1技唔識訓人 冇緩速
又冇rng
最多係下位火神秘

火神秘1技得30%發動 控場一定暗死好啲啦
同上毒速度屌打火神秘 係爭左緩速

Btw 咩叫冇rng

irregular number generator
中文姐係機率
火神秘技機率訓哂對面成隊
暗死神唔得
btw 有2招緩速係火神秘點解出場率ge其中一個原因 好似係

唔算完全嘅 冇緩速
不過暴走起黎屈機過火神秘
今日睇seanb用 2揀1我會揀暗死神

下季好撚多野玩，又街霸角又死神，霍爾有人玩未

nerf 9你個光人魚

有得十連龍龍龍都幾爽
唔洗幾十秒禁一次

每月淨係刷4粒鐘都刷到好多野

唔會nerf信我

有機會係改其他角色可以counter好似暗貓個情況咁

小倫遠古中水方

咩價位

呢隊堅正 5星都好穩
但要再快啲風丑符要夠力秒小怪先得

隻game洗唔洗刷首抽

仲未抽到火死神

差一隻風樹妖之前見有多食左

試下落3turn毒果隻水小惡
好似都差唔多

唔洗

想要 tg@bluebluecat

收隻光暗最好

刷死自己

21s

Rta獎品已派，瘋狂打j中

屌 原來完左RTA賽季
前排忙得濟 Deadline fighter已死

最關心幾時有balance patch

通常幾時有

穩？

暫時得9成
5星樹妖死神太脆 比隻王打一下都就死
我諗將死神升6之後會穩好多

我估聽日會出

穩2x秒我會想整依家40幾秒我嚴慢
樹妖係咪雙意志？

唔穩20架 平均要40
樹妖我而家一隻雙意一隻暴 但我諗兩隻都暴會好啲

咁唔整了 等你升晒6星後睇下點

打巨人係咪穩？

只要死神撐到王掃一下就好穩
我而家果隻5星hp+10000 防+450, 4套保護
諗緊拆走幾套保護轉用鬥志

千奇唔好nerf我光春

街霸角應該玩一季先會改啦，buff我暗瓦就ok

nerf 光魚!
nerf 光魚!
nerf 光魚!

點解要咁做

Buff而4隻是旦一隻

風仙其實唔會算垃圾啦
只係要配合隊友先限制大

係時候比水方成神 恥笑左佢太耐了

火畫打後手隊幾勁

太能煩 唔nerf我寄刀片

消+破防 賭兩次其實好撚危險

? 有破防咩

我消完唔通唔破防咩

咁講法火仙人都廢啦 消完又要破防

佢有24隊長

咪話火畫伯打後手勁

成日有而D意外發生

我diu post完圖, 破防都fail埋

命中幾多啊

seanb就係後手打到上紅區

84+40命中隊長

火畫唔岩打pvp我一直講緊打rta

咁照你咁講係咪得光鳳先勁

無打開

有冇人打正常龍5到11點 －1
在線369等

正常，得風極必消

pvp要上去就要抽隻速隊 風極 水海 光春
合埋眼都上到金了

我又唔係魔靈親生仔
諗下好啦

玩耐d就抽到自少你有光春

新手仲未穩打刷到巨12 究極要點組

最難係巨12 打住其他先

升隻火死神 火小仙 抽2隻水樹妖 加隻水精或者火格
夠快就穩

風樹妖 打錯

風樹妖對新手黎講未必易有
貼個倉出黎睇下你有咩

佢嘅後手好似係2號唔用速都+110-130
我嘅後手係用左速都未必有暴走130

唔齊 同未升

應該都用 只係135可以撐坦d 爆率 命中 抵抗高d

記得佢有啲片有show過符 +2x速好基本
你見佢用暴意啲命/抗都可以咁高 6號一定用左命/抗
應該大部份都係 攻體命/抗 or 體體命/抗

水仙人完美升哂12技無升過3技

吊你連官方都玩9水方

得風極係

竟然係咁
Btw 火海3技好靚

做咩咁講 出左patch note?

fb

水方慘慘豬

我覺得笑到咁 遲早會改
水方既召喚師準備翻身

仲未有改技

仲諗緊水方點改，俾d時間喇

學lulu比clear/免疫又太勁
buff補量又無意義

無視禁補，好似風舞女三技咁得唔得？

clear完再補 都係lulu勁d

或者轉被動被血+回合補血

Rta ban pick完就彈，又扣場數，做乜鳩

你個野壞左
我ip se1 未彈過

又彈兩場，消左6條毛實際玩得兩場

我用ipad air都彈

用iphone11就3場都玩到

當我冇講過 佢彈應該係sw coding問題
或者係對面禁左交差 但係唔當平時rta咁當你贏／佢輸

1055分已經 1798名
次次入場都驚到腳仔軟

想日日清晒d毛佢拎1500點呀，差1500點可以換skin

原來禁交差會扣分
應該sw有bug
利申 試左場

呢個bug有d嚴重
一入到佢都係3隻

佢個身無2星比佢選

倉同身都冇
咁就呃左場番黎

冇2星揀姐

有場條友頭4隻都5星，嚇撚到我鳩縮，最後無野比佢出
笑到我仆街

連彈左3場 做乜9
去到ban人先彈

收到風光人魚nerf

Nerf飽佢，今季有水隆比我用

我有場對面頭4隻19星 last pick放隻萬聖節怪

都好 起碼據點唔使咁q辛苦
光人魚真係on9來

做咩咁憎光人魚，求其水狼人/風奧/強拆都搞掂佢啦

風奧點炸得死 啱啱炸完比佢被動補番晒就有

臭閪水隆全跳1技

你地打特聯冇問題？
我10場彈左7場

出隻火伊佢都變弱智

我用電話好過用ipad

我發現只要對面係自動外掛狗就會彈

但係光魚暴走+50%
一個暴走就解左buff

你又好似岩
5場彈有4場支那旗

打晒30條毛食左我4場

岩岩wfh得閒玩返 cls有得自動刷 不過新關好難打

嘩 師兄你啱啱出監？ 自動戰鬥出左好耐喇喎

係仲岩岩中左隻火龍

火龍好野黎
同埋而家刷符效率高左好多

我同樓上一樣中咗火龍

係商店用藍水買咗張卷單抽中，可惜玩咗6年先抽到火龍，明明呢隻火龍一早都比大家玩到爛晒 通街都係咁濟

12月
遠古超越：火撒旦
打地城送嘅1張神秘單抽：水畫伯
商店藍水換1張神秘單抽：火龍

仲用緊火龍打塔

你用開就覺得冇問題姐平心講光人魚係後手隊最後補牌 唔nerf都正常
但實能在太屈 未命中率 辛辛苦苦打到d傷害
計埋魔礦一個暴走就一大半
你話火e個d 咁易上咩 隻隻人魚都百抗 你隻人魚仲有得2技解
強拆又要等個啱嘅timing 好能煩啊

最on9係據點 據點暴走唔能同你rta得1 round
下下2 3turn 點玩啊大佬
我紅二據點而已 呢排又勁q多風猴光人魚 煩能到嘔

我一路都係講緊點打光魚，唔洗咁激動
水雷 水熊貓 暗希果d一開波秒佢一隻，等下技秒埋第二隻最後先收人魚唔算好辛苦姐

風奧 水狼人果d打佢，佢開完2技咪儲炸彈囉，狂暴走咁無得計，你夠可以狂暴走放夠3粒炸彈係佢頭頂

冇計 比佢燥左好多次
同埋咁q多組風猴光魚 你有幾多水熊貓 風奧
呢隊真係好拖時間 據點愈後期冇乜寵呢隊野真係煩到仆街

第2日rta易玩左
由銅一上番銅3-銀1

20星唔識組隊 比D速刷隊屈機

if u cant beat them
join them

太多野要升 魔靈真係好忙

auto緊果陣執/升符就得

聖誕活動張4星-5星 抽到風神秘 點解唔係火呢 我實買skin幫你扮靚靚

hell塔好用

未升速刷隊 first pick暗貓算

暗貓特攻黎 first pick 風奧水沙好過

想放黎警告對面唔好速攻跟住我就火仙風奧
跟住再水狼果啲

呢個點做到 ?

以S等級以上通關異界地下城

即係打5屬龍果關
如果新手未必咁快s到 睇進度

中文translate: 異界5色龍要s過關
aka 殺到條龍 + 300000dmg 好似係

first pick實比人打爆依家咁多野勊暗貓
first pick 水lulu/光仙女就最穩 一開頭搶晒d 3星先
人地都好大機會搶水狼人
驚比人速刷 咪2 3pick 風琴呀風德個d殭屍流
最尾先pick暗貓

我過左3百 dmg 都無s

你咁樣好易比人搶角
如果見你先出暗貓 如果對面有風奧100%會出
然後出風奧又會搭多隻速隊火仙人

咁我搶水狼光仙子先無風德/無練風琴

殺到條龍？

殺唔到喎 點先殺到？

條血扣到0?

可能要高攻》高血 試下放D暴走雙子 我係咁樣S

佢0左血 訓低會再起喎

要打死佢2定3次

我做到3百3萬左右 已經用緊水雙妹 水雞 暗犬
見到有人重低傷過我但係s 左
我就唔明咁姐

因為傷高可以係隻龍一時打唔死你 你磨得耐D
但人地爆發夠 打死左隻龍就唔洗磨咁耐刷damage
好似係咁 我都係早兩個禮拜先全S

姐係要再大力啲？

完場佢有冇訓係度？
有姐係打死左佢
要呢個state先拎到s

我係咁諗 坦度ok就得唔洗太多
我係用呢啲組合打 有好多人地推薦既我都無
要睇你自己有咩同進度
我依家巨11龍死12
正常如果你地城12過哂應該唔難
唔得就刷住符先

條龍要殺兩次

diu 11抽中風奧都唔中火死神

火死難抽過原5

中風奧咁happy 火死神慢慢等下都得

等緊隻火死神打hell塔

搶光仙女你第二pick可以玩風奧 之後睇對面再pick
但20*我最屎

太新無升咁多3-4星角 發現一打呢D有限制既聯真/據點戰就好大差距

火德咁痛ga咩

好勁架破到防 我通常風奧同佢做打手
但你first pick風奧我R緊頭 無第2隻打手 就黎落火龍

練隻火死神同火德一齊出
咬唔死都毒死

但火死神應該難D RTA到？
我岩岩應該落水仙人唔用水沙 你有毒同埋水沙得134速

你唔用水沙應該咬唔死我
好似係

又係！佢加左攻
好想刷多D速符 得火水仙過150

升左水lulu就出到3隻原五

可惜黎唔切 刷緊火死神依家7X %
整好LULU應該下一季 但都要準備定整隻

150 真係太慢
玩坦算啦
全部都40000血 2000防 80速

下季應該4星特聯不過lulu真心屈
一個暴走補得仲多過光人魚
我都整緊火死神整完暗死神 幾爽 幫我贏好多場

都係符問題 2號位唔用速都係2-3隻90速
繼續慢慢刷

暗死好D定光死好D？我見光死可以破防退條
今次好多野要二覺唯有呢季整多D非5星下次聯賽勁D

rta黎講2隻都唔好
腳太短
要玩就玩水貓
3拳一件

光死打交一波流用 先手後手都得
我暗死本身爬塔用 冇火神秘
順便特聯當毒角做lastpick 對面冇免疫就出
up to u 我次序係暗死>火死>水lulu>光死>暗lulu

所以我岩岩ban你水貓算 我知唔夠速開場實無一隻
我都2覺左水貓 但無速符比到佢住
快快脆整好火死火小仙 日日刷巨人

水貓要暴走先有用
我火爹雙應報意志 撐到好坦 水貓三拳打唔死
我就秒佢其他

其實2隻都得 我係想要多隻全暈
我發現我RTA無咩控全場角用 仲用緊火德光派
咁到時再睇下
我黎緊係火死-》火小仙-》光暗死 水暗LULU

加左攻都拳唔死咁坦

水貓睇對面玩咩 你要有把握真係秒到一隻先出同夠快
唔係就到你比人秒我完全唔驚水貓 除非高階個堆但特聯我上唔到金 所以唔驚

我未遇到加攻通常係我出火爹風琴 對面就出水貓
我由佢打
我火爹綠字16000 500防 得107速
唔算好坦 好難撐

4星控可以試下火皮

推薦火仙女多d 再減多粒星

你仲有邊3隻令到佢唔ban風琴

兩隻都未升我發現符文同魔靈存倉同老手真係差好遠
長期勁多野排住隊等升 我專心搞左巨人隊先！

仲火神秘？個個都轉晒用暗死神啦

兩隻齊齊用

ban風琴都打唔死剩係試過兩次隻水貓暴走打死 一開波6拳 點頂

但火神秘好J 我暗死刷完100%了 但卡升技

可惜無速

水死神地城幫到你

洗緊 順便開住520等人開到求carry

神符 速自己換都得啦

未打到轉速

一般貨色, 歐洲人唔洗crit rate都100% crit
最無用既屬性

用黎pve ja 仲唔夠？

風仙係咪太冷門啲人唔熟
我出風仙風丑竟然風丑被ban率高啲

風仙人？我記得好似都係AOE大大力 好少打 比人秒過一兩次

係 好爽

聯賽銅區儲幣慢到唔想打足30場

呢到係咪有得加好友

亞洲ser? ID:費魯圖夫

加左

想知風仙人殺得死人個30%
係50%+30%
定係50%*1.3

50%*1.3啦
相加太屈機了 差唔多等於AOE直接打對面5萬-7萬

咁我d廢符如果副屬比速應該打唔死人
等抽到火上可以打後手先升

我用開 水球 光球 光哥 風仙 + 另一隻一波打手/風精
用光哥直接拉 唔推速 贏輸都係10秒完場

光港RT命

估到係咩就加啦

好想要光球, 光球+火畫消2次+速隊長

啱啱入坑冇耐？ 冇跟到之前復刻地城咩
我都係果陣拎光球

舊AC有抽過 賣左啦

改技仲未出，坑2us搞乜

聽日就聖誕,過多個星期就新年
一出得唔好就比人屌住黎放假,係我都唔出住啦

一定係lulu改得太勁
仲諗緊點buff水方

改到光代/光舞女咁就ok 唔貪心

最近先砌到雷京隊 等免拆先試 少左一套鬥志但係有火畫伯補返 啲stat仲未計tower 唔知合唔合格 究竟啲人既鬥志符點黎 隻暗維京完全砌唔到3鬥志

打日任同每周精鍛打五色龍刷番黎

好難有246啱用

3粒6星體%有咁難咩

原來都唔洗6星
我246 6星+12黎體體防%
放後排

我見個reddit個教學係3鬥志

1意志好d
條龍噴一噴緩左速有機會打亂左

講完就抽到
但係仲差隻水盜

聖誕快樂人人中光暗

升左3隻打據點

早兩日中左奧
已經好好了

又有原4自選活動
今次唔知揀咩好

狗頭 狗頭 狗頭
據點唔夠用

活動建築配召喚陣skin

聖誕節快樂 多謝com2us

好亂

其實防守定進攻用
我練左一隻進攻都唔係成日需要用

據點防守用，準備練第3隻
真係百搭
練返10隻防守應該都冇問題

防守
暴走爆傷 睇你肯唔肯比符佢

拎風樹妖 升火波/水海

風樹妖 我2隻升到5星 刷完紀錄就拆晒符
要速刷符文好高要求 穩刷我本身個隊都夠了

我想穩刷睇住seanb果隊執緊 佢講到好穩咁
但我隻風醜無佢咁勁 諗住裝多D鬥志
但唔明點解佢隻風丑要訊速
因為要起碼6X速？

你本身果隊平均好快？
我5*用廢符平均50s

大B用左4套鬥志 風丑要2400攻 180傷先全秒
如果用左鬥志都全秒唔到 用番保護仲好

我隻丑秒唔到傀儡 繼續用番4保護去刷

保護有無限幾多套？ 以為最多3套 到時試下先
依家諗住2意志2保護咁
我風丑得1700攻 213傷 但未配魔礦
到時慢慢試下先 唔得就4保護 想穩刷巨12好耐

應該冇限 我都係抄seanb
除左風丑同其中一隻樹妖暴保 其他3隻都雙意志保護
你呢個傷害是但加2粒攻礦同我差唔多 0鬥志都夠秒水晶
但仲要1速百爆時間先穩定

100%穩？我依家個隊咪風馴 唔係平民野黎 都係50s左右
我用落怪怪地 風樹 火死都撐到百爆 都成日上唔夠毒
同埋第一關風丑切唔死 之後換走d暴走上多兩三套鬥志先切得死 但就一定唔穩 我刷左幾場2x秒就拆左佢算

但我呢個傷害得廿幾速爆有96
諗住跟seanb試下先 1速火死 23風精 火小仙守尾

用得毒一定唔會100% 死症黎
而家我諗平均100場翻一場左右 王關保得住火死基本上好難翻
如果我隻丑夠秒小怪 我諗可以平均時間降到3x

咁我由佢 隻丑得2075攻 210爆傷 加4套鬥志 秒唔到繼續用原本個隊算 刷左個紀錄就夠龍巨都排21 不過過一陣就一堆人超過了

冷零落？ 你隊龍12

咁都秒唔到咁我直接4保護算了
社交你跟seanb果個人 風樹妖一暴走一2意志 定2隻都2意志？

刷完紀錄用返三水犬

我建築全滿 先話速刷要好高要求 不過我隻丑唔勁 冇乜靚激怒符
但穩刷呢隊唔錯 你跟佢地咁砌冇問題

btw今日見到你開觀戰 點知入去等好耐都唔打咩料

你有我好友？我打rta就開
有時打得好睇果啲可以replay
可能有時開完打兩場行開左

咁都抽得中你

同大B打3頭龍？

中垃圾 gg

都開心

開龍5去1225亂邀人入D人以為中左 笑L到我

好過冇

狗衝水海盜

hell塔真心難打第一層都re左幾次

新手想問下 光暗初始邊度買好

初始號有機會係科技號黎 會被ban8591大把
fb都有一堆低進度 個堆好d

又百抽0原五

試下唔好儲
緣份來了 1抽中

原來對面可以出4隻

原來你係康兔！！！難怪咁熟口面
係呀但有時都差D唔夠打

今個星期重整左進攻隊D符
再砌多左隊打專打 水精 豹女 火皮組合
一野由金1衝左上金3
本身以為可以上到紅1 點知最尾2分鐘比人打左4次
第一次見紅區既殘酷

pvp要上紅係睇防守唔係進攻

上到金3 已經好夠
一黎自問D符廢,好難守到紅區
二黎好多魔靈我都無砌都砌唔到隊好睇D既防守

我宜家最多儲二，三十抽就抽
無野出都無咁灰

可唔可以同com2us講個活動我唔要4星啦
比隻火死神我啦

我早2日求其一抽中左火死

砌完毒隊打巨人同鋼鐵，睇住boss爆炸好治癒

岩岩發現左個中五星秘技
原來係會頻度叫要抽三星就會出五星

利申 4抽特召話要抽風格中左隻5星風狗頭

而家升兩隊可以通用5地城好爽
火死小仙》巨鋼 /審
三水犬》龍死審

兩隊都整緊 好期待

抽左過2百抽都中唔返火死, 原5都中左2隻

唔係掛 2百抽都冇
火死突然變左呢次特召大獎

下星期先係火死, 但我已經拎晒去追今期水爹, GG埋

係咪可以收工

想快D中風樹妖...

唔急用可以等活動完先拎出黎 開埋其他格仔先
可能中間會自己抽中水海都末定

毒隊隻小丑最低要求要點

其實冇乜要求 一波秒唔晒小怪其實都差唔多
快過小怪水晶就得 滿速塔綠字速+3

高階一波清晒玩法就1速百爆 攻2400 傷240
每100攻＝10傷 可互換，傷亦可以用礦/鬥志去撐

我有埋魔礦爆傷23X
但攻得17XX 學你地4保護算

巨12毒隊ge話
小丑唔夠傷不如落隻光卡好過
其他全部2意1保

mark低到時試試先！

唔算急, 不過有咩原4 PVE 好用
諗緊
火忍(雙塔過左)
風舞女
風丑(已經有一隻)
風樹妖(一隻都無)

原本想講風樹 但風樹我過完雙塔收起左
係依家毒隊先拎返出黎

我反而7月活動拎左水海好少用到
係咪據點戰多？

風樹要兩隻 我得一隻都無用
多隻水盜我就有
水偷 火畫 光春 先手
水盜 火上 風仙 後手
兩隊一波流

lm 今日困塔張光暗 抽到光德 好感動

sad 想要光暗奧

rta改到夠場次上到銀三
但係都仲未有patch note

同時我們也正在準備魔靈技能平衡性調整作業，預計將在明年1月中更新時套用。
有排等屌那星

可能諗唔掂點改水方

今次困塔67
無火忍 可以點過

佢地想睇埋20星街霸表現如何
so far我都好少遇到街霸角

暗元素反傷
符文坦過去

唔使睇都知廢到仆街

體體體就ok ?

但係連地下城都無得打。。。。
重有咩方法

活動刷隻出黎

暗元唔死就得
暗元+暗異最穩

都諗緊 有左佢我諗我可以雙百
3個月都未夠既新手。。。

突然之間見到個重點
下一篇的開發者日誌，將為大家帶來有關連續戰鬥期間，能夠同時進行其他戰鬥內容的功能，敬請期待唷！
multi tasking

打光瓦用番風企好似好啲 暗異有機會比佢打

水隆還好啦 都幾多人用

補番上去就得
直到光妹扑暗元一下

仲有咩功能
除左auto塔我諗唔到
定係比你一路auto一路rta

呢排好多新手玩
我果陣未有火忍 用暗屬坦黎頂
用光仙女王同光派係咁護佢 慢慢磨

睇落好似易升左上銀2/3

會戰據點 次次都專登停黎打

我估係邊刷裝邊rta

我用暗象坦

冇錢啦！！！咁q多造型包

嘩屌 一定要買 但太多 慢慢睇先

嘩一個238好貴
暫時最想買仙人同奧
奧想儲齊哂佢

聖誕包同遠古包延遲完
睇黎生意唔係幾好

夠薑每人出多包超越

經濟太差, 大家都手緊左
2021年基本可以預期一定差過2020
2022年如無意外個分別都不大

香港長遠黎講今次經濟風暴之後基本翻唔到身
我間公司已經係東京set up 左新office, 2021年年中之後隨時可以hotswap過去

內容都唔吸引 我都係俾左238買張2選1 遠古超越唔想買 新手黎講原5本身少無咩幫助 極大機會都係抽多隻倉管角看門口

咁好可以去日本 羨慕

但我見D人真係課到癲 竟然仲唔夠

如果佢係俾D新手可以自選一隻原5就唔同講法 起碼選到隻一定幫到手既

但我覺得合既原5其實都好好
水雞-》打地城
光派-》打塔
火雷帝-》打龍
其他原5都係講緣份 等緊光暗奧

所以新手入坑剩係搞掂合既原5同埋D實用2,3星+ 二覺都夠玩幾個月

我D二覺應該排到出年 同埋其實仲未合水雞火熊貓
太煩唔想合

唔好傻
係日本另外請人開新office, 我而D back office IT狗無得走
而且黎緊我Team個Leader3月會離職, 8月去澳洲
我地成Team人會解散而且無得全部留低

....咁sad
我返緊銀行middle office,黎緊好似未見到有咩變化
想走又無咩決心咁

唔怪得成日課 有穩定工作
幫我課個造型ok?

最少三五年都唔會執, 係做準備
無意外發生的話黎緊幾年都仲係香港main
其實唔止日本, 聽講台灣都有開荒牛過左去, 不過size細好多
但當開始凋零既時候, 將會係我最搵錢既年齡

岩岩課左仙人同奧個水著
其實神秘人睡衣同上犬水著都想要 但無咁常用就算了

但唔係條team會解散？
咁聽落對你好似都有利
我呢D冗員坐得耐左 覺得轉出去人工會跌 學野又懶 明明先廿幾歲

因為我係overpaid
出翻去搵工好易變overqualified

我都係同埋依家出面太難搵
想internal transfer多D 但都係好難

減人工都還好, 減完覺得我騎牛搵馬做唔長唔請

唔係太好先會加時咩
引死你班課長

買得1次點引

光暗傳說卷788買唔買？

引未課果班課長同班儲抽派

會買，抽唔到原5就棄驚

魔靈最值錢就係光暗，出得光暗傳說就棄得驚了

新年符文包抵唔抵屌

垃圾 會出紫符
傳說果粒6選1要中靚主屬同啱用類型機率好低

課哂
6號攻防體%各1
4號2粒爆傷
副屬全部都要再洗過

4星機率99% 5星1%賺到笑

4-5星券D5星有1%咁高咩

非光暗好似有6% 我覺得係唔低其實

788點都俾返1%你既

想問火獨角獸同風神秘人值唔值得練？

未爬到塔可以練風神秘 火獨角可以收埋先

咩進度？前期佢地好似唔係首選

兩隻都勁
一隻無限turn
一隻控到傻

前期可以升風神秘 爬塔op
火馬放住倉先

有冇人放AC 水平金2上左右

唔好係到收，之前有人係到昆爸打

點解我會有個諗法係
rta 銅一難打過銅二至三
係咪我錯覺黎

想知條友報左警有冇用

香港警察

我想問係邊到收最好?

8591/line 群，我同幾個朋友都係個line群收，穩陣

line群 係邊到搵架

賣ac 3光暗

今晚倒數抽光暗

我照舊2抽＋14風卷
預祝大家好運

我係咪要買個750抽火死神

7周年送超越！

拎D特召石下星期抽, 我都諗住咁

送原5卷了
c社睇黎技已窮

即係4月先有?

好多直播都創新高
但遊玩人數睇落好似愈黎愈少

原來想引人課埋祝福個包

平時都夠多重覆
多到刷幾個月符都仲夠錢買祝福
仲買咩祝福包

對於呢半年先入坑既新手黎講 com2us 俾左好大個錯覺我 點解魔靈可以咁撚佛心

其實真係好佛心 資源係超多
0課只要肯肝都可以好勁
係個抽率鳩左啲

我都覺超多活動同資源

諗起5 6年前真係純粹得個刷
刷火山用火犬神火死神
巨10龍10用暗依風小仙慢慢磨 手動爬塔
冇精鍛冇精石冇符文包冇rta 玩左陣就棄左
依家真心太多野玩好忙

我成日都刷到唔夠體用 明明佢已經送好多體

當你破左雙塔 上六上到7788唔洗再刷肥
紅只用黎回體刷野 啲紅可以儲得快過用

呢個星期我消左5千紅，無買過卷抽野，剩係刷符升下2覺咁

我真係最懶從來唔課體 有體就刷
唔刷火山 抽完有多左既4星先帶打到滿LV，食打地城既3星升4星彩虹怪上5
再合6
我都覺得已經好快

2020總結 24隻原5 3重覆希望過幾粒鐘2021出光暗
May 水神秘人
May 風熊貓
May 水沙漠女王
May 風鳳凰
May 風極地女王
May 水撒旦
May 水熊貓
May 水雷帝
Jun 風牛
Jul 風剎旦
Jul 火德
Jul 火龍
Aug 風隆
Sep 水神秘 重複
Sep 風隆 重複
Oct 火龍 重複
Oct 水方
Nov 風奧
Nov 水奧
Nov 水馬
Nov 水仙人
Dec 火仙人
Dec 風夫人
Dec 火奧

想進步快真係瘋狂買體刷符組雷京 再狂刷巨人
玩多半年就可以嘗試玩rta

我今晚會上水po光暗

已經玩緊比人禁係地打
就黎整好火毒隊刷巨人！
到時就狂刷

你玩半年d角都多過好多人
肝多d符文 好快上金

等你po光方暗奧

黎緊主力打符文了 諗緊整好火毒隊整3水犬先定雷京先

你光方我暗奧

原4要全留或者比同一隻進化順便升技
唔係之後一定後悔 除非你五屬都留左隻滿技
你唔知幾時會突然有用

其實係 我之前食D波波已經後悔 依家有水波火波光波要升
但又好想上6 所以都係留D實用原4算
雖然成日改技之後又dum春

自從有左封印所我連原3都全留
唔知邊日會二覺變神角

你刷雷京就會一埋3星max彩虹
我多到直接拎黎食升上4星

今次火死真係 我而家刷完火死暗死2覺100%仲未搞到滿技 琴日水死求左成日都係跟到1,2次

你就好 有火死升

0閃新年快樂

呢度冇人中獎？

中左4星光魔法劍士算唔算 閃果下好high

勁野gz

垃圾驚屌你老母

想要 我中左實買埋skin

課左2個造型包 退左400粒變型石
買左水海盜 仲有400幾粒唔知換邊個

我都係課左2個收手 啲石等光暗/新野？
其實好想要埋光派果個 一月中到先算

派類4屬都有用 我課左差火派未有

睇下有冇勁ac可以換

有錢就得，幾勁都有

我得光派廢事課

有幾勁 想買

前日見到有隻12光暗紅3賣45萬台，現家見賣左

你個啲帳呢

魔靈啲帳真係好撚保值

我邊有帳賣，我係果到買姐

誤會咗 你個帳咩進度大約買咗幾錢

8個月前買,RTA金1進度,暗龍騎暗瓦,3千幾

唔識用line入左群剩係睇到d相薄 得幾隻ac
fb勁多wo不過我都是唔換 好多都假紀錄

假紀錄係咩意思

你想要咩你同佢講，未必會擺晒係相薄，最重要係果面買賣安全，個價公道姐，fb成日有騙案要小心

紀錄紅1，但唔知幾多季之前既，上季可能得銀1

但都叫上過紅一 算唔算都勁 好難避免咁

睇rta翼

睇翼數量？

我覺得睇金區翼齊唔齊最好
紅頭2季都好易上 所以我覺得都不能作準

又係極地出skin?

呢排成日出qq版上一版咁靚我都冇買

Rta skin

新手請問點睇佢齊唔齊

叫佢cap rta特效個板
最底個d=最新個季數過去
每個特效都有一個=金一 兩個=金二 三個=金三以上
每個都有三個咪每季穩定金三 又有rta skin嘅話咪某一季上埋紅區 呢d ac唔會伏得去邊 但價錢亦都貴d

不過真心建議玩熟左先買 依家成日好多點配隊 點counter都未熟就買 入左黎公會打據點成日輸浪費晒

賣ac,有rta skin

屌那星試左場雷京3個都冇破防

同埋點解我隻暗維京復活完之後光卡會慢左一秒唔同步

係咪因為用左火畫伯復活用多左半秒

應該係 但其實龍跳落黎後慢少少冇乜所謂

少左我光卡個下我驚破防機率低左 3個同時破唔到都有cls

係有時會咁 黑仔冇計你轉左火畫伯佢睇睇有冇用 本身夠攻其實冇乜意思

想搵小倫代抽但佢唔理人 搵番大B算

屌 原來係火畫伯問題
唔怪得我次次復活完都慢人一拍

又有咁多比人代抽

百抽姐 基本上每個月都儲到啦
爬塔同活動都拎到好多

如果代抽想搵月希代抽多D
但佢好似剩係做下主持only

冇追開佢台
但佢唔係好少直播玩魔靈咩

佢自己應該無咩點玩 做下主持only

準備好火死隊D符 差活動抽中風樹妖就可以怒刷巨12

rta好難打
打極都上唔到銀
比班中國仔同速隊仔恰

我銅2收手好少升非原5
係咪過幾日又係聯賽？

聯賽？ 用風仙上左銀二 收手唔打了
洗走銅區紀錄先

巴打除咗風仙仲用咩

我冇提條 又唔夠快

整隻水雀 水何

估唔到風仙人咁勁 我以為仙人最少用係佢

用風仙難d上金
先手唔到就g9g

水鳥 光狼人 我上金鐵膽
可以出3隻5星

銀區啲人冇乜經驗唔識ban
風仙一ban左關鍵角就收皮 好易拆 先手都冇用

我啲提條角24全部爛主屬同水哥得5*
基本上先手唔到就可以棄權

水光球 光哥 風仙
最後風丑/水皮/風精 睇對面出咩

水光波 同 雀仔幾速

風仙玩一波好處係對面是但一隻破到防就秒全隊
其他要全隊都破防先得
一係就靠風丑切 但輸出冇咁高同穩定

水波180 其他170
有時遇過啲冇速隊長水沙仲快過我19速

又唔係好快ja wor
風仙呢 比人ban左雀仔咪gg

係 但銀區9成人唔識ban
唔知係咪因為我得5*

試左幾場
落左你呢隊+水精王
發現水精王成日炸唔死人
落番光夫算

你水爹有冇換純打手符先 比對面ban左破防應該唔洗玩

有
但係破哂防都打唔到3萬

系數咁低 仲少過風精

新年符文係最抵既包 打2000石都未必有一粒岩符種主屬
缺符又有閒錢必買

黎緊要搬出去住 唔課金了
除左超越卷

聽住先啦

唔知要洗幾多穩定左ok再課返

搬去英國？

唔係呀 想自己住

自己住即係多左時間玩魔靈，又要課多d

好無方向感,成日砌砌下呢樣又走去砌另一樣

龍巨死過到未
塔到幾樓
次元王過唔過到

過到但係唔穩
砌砌下三水犬覺得好似好難咁又無砌落去

答哂佢先
同速放個倉出黎

我都係
2覺左一隻懶得搞落去 本身果隊都穩
想搞好巨人-》雷京-》3水犬

成日砌砌下發覺無符文

火死神小仙隊符文要求好低 可以整左先
跟住雷京水犬我覺得都唔易 要慢慢刷

巨人都仲ok 間唔中翻一次

龍要低配可以試緩速隊 穩但唔快 我大約2分鐘一場
火吸 火格 光卡 水仙 KEN（可換其他打手，我貪佢有埋群退條群消）

升火死神 火小仙
+2風樹妖
加隻保排= 巨12穩
巨人穩之黎刷3水狗符
死12就3水狗+吸血火劍

跟全合隊雷驚

再升隻光格打遠古速符

好

巴打請問我可唔可以都貼個倉出黎請教下
鋼鐵穩一分半內
審判10巨龍12個啲要兩分幾又唔穩
三水犬整完又無符文

貼啦仲問

係咪買暴走6號搏體%

6號體最萬用
btw 睇你需要咩補咩
都可以補4號位爆傷果d

砌完雷京消體好快

聯賽銀一收工

所以我只有免體先會刷雷京 9體一場仲要得30s

等結算派1100點夠3000點換rta skin

火瓦個skin真心好靚

好多好野

應該換暗瓦，收到風月中改到佢暗奧咁

me想換水e 是否不智已經換左火e
但我據點水e隊防守守率幾好 想換埋佢

符文魔礦唔靚 請指教

你好少二覺角色 拎晒去打符？

審判10
要隻暗坦 睇下暗龍騎 暗僧坦唔坦得住，唔得就用暗狼人
火吸 火犬 水南瓜 暗坦 風舞， 左塔》右塔》王
後期用 火吸 三水犬 (火魔劍，可有可無)

巨12
前期： 光女王 光卡 水異變 暗犬 水牛
後期： 風丑 二覺火死火小仙 雙樹妖(5*都得)

龍12
試下落隻一速三決心火石像睇下水犬拉唔拉到三隻
唔得就過渡期用住呢隊先 水精 光卡 水異變 水海 暗犬

換e好浪費我覺得，比我就換熊貓，霸氣

伊rta skin打人好型
不過防守用換乜鬼skin 都睇唔到

比你咁講，我換暗瓦更加無地方用到

好型喎 我都實會換瓦

感謝巴打
前排工作關係無咩時間玩 落後咗啲進度
搞到刷得勁少二覺 請問有冇話呢家優先二覺邊啲先？ 暗犬？

熊貓好柒我有暗熊貓都唔想換

比人睇我會戰據點都用佢守 好多人睇到

岩岩睇多次暗瓦d招好撚型，唔諗了

終極兵器
聽個名都型過隔離果幾隻啦
唔換佢換邊個

唔刷體都刷二覺啦 兩粒鐘先得一粒閃電 唔刷好浪費
火死神先 之後火小仙 穩左巨12刷符快好多
其他果啲再睇喜好慢慢二覺
暗犬 暗貓 暗死
真水方 水貓
火格 光格 光暗狼人

真水方
人地明明係水方大佬
真水方會比人有個錯覺係佢同水方一樣咁廢

見巴打你推薦嘅隊好多都有推暗犬 係咪都要儘快二覺埋

過渡期用 試下唔二覺夠唔夠用
寧願覺左死神小仙穩刷巨12先

得水風瓦佢今次改勁左水瓦我就換

暗犬好有用 我第一隻2覺

明白 不過其實有冇角可以取代到暗犬

水鳯

無合

龍12 暗犬可轉水牛
巨12 試下水夫人

巨12 唔落小丑 落保排應該係落邊隻？

控場角 / 可控可毒最好，eg水異變
最易翻係小怪關比水晶噴死

aoe控/盾角
風術/水精/水異（控場型）/火格之類
or
水miss/女王/光卡

同光代

水雞幾時勁過暗狗

+192速

啲符仲勁過我

用途唔同啦 水雞仲可以控會穩啲
輸出一定冇得比

水霍二覺真係磨超耐 要成3 4分鐘一場

咁樣 樹妖火小仙火死神 符文要求大約係點
鬼叫我隻小丑唔夠攻

啲大佬個個200速

死神小仙樹妖 雙意志保護
另一樹妖 暴走保護
風丑其實秒到水晶已經合格 秒傀儡門檻太高
速度計埋塔同綠字最慢快過170就得

發覺隻水異變完全無升過技 轉用水精得唔得

第五層都唔係人打既

我第4層都打2分鐘

好似total快過155都ok
想問保護係咪多過3套都得 愈多愈厚？

有水犬會好打啲

星期三大B台代抽

佢近排成日送人上天台
你唔驚？
btw 終於特召抽到火死神

到時再打氣！留名
終於火死神 你一隻風樹夠啦 有光夫人

樹妖被動上毒先最穩定

上完天台之後就係天堂
發覺佢通常幾百抽果啲都好易衰
得一百抽反而成日出2隻

差隻火德 就可以係rta橫行
唔計符ge話

火死打rta? 暗死屈好多

光夫 火神秘 火死神
火仙 火奧
你ban邊隻

火德真係好勁 群破防嘲奉 我寧願人ban 風奧都唔好ban佢

ban火仙/火奧 跟住用水仙人光仙女王？

5抽特召都中唔到火死神, 唔追了

比我要哂
8抽中4隻

跟住咪入到去 火奧消 火神秘 光夫 完場

ban光夫人 我用3水+火方就破左啦

練住暗死算

火死值得追 爬塔都係優先用佢

ban你火仙速度隊長
輕鬆

等我砌到5隻200速你一定唔會再串我

次元又送垃圾符

用左5體

光夫

我用光人魚 火方 lulu 火吸 水打手

又玩多兩星期特殊聯賽，咁咪又執1千點，勤力d打下季咪又可以換rta skin

聯賽同賽季2款幣黎喎

爬塔用緊火神秘
火死想黎整巨12姐

ban 水人魚
之後就要拜神先手到同火吸唔反擊仲有暈到lulu火方
咁就有機會贏

要過咁多關啊

佢呢兩星期唔係特殊聯賽咩，我無睇清楚仲返緊工

你放心一定先手到，不過我火方 lulu 火吸都係百抗

比人counter 冇計

咁我d野都百命ge
拜個神再一決勝負

Now go?

未覺到火死神
唔夠火中精

現家贏加得多，輸減得少，對於想打紅1黎講係好事定壞事

火死定位唔係上毒角
而係毒角輔助 將你1隻火神秘變2隻

排名會穩定啲 應該好事掛
但整體分數會拉高 上紅難度應該都會高左

3星隨緣慢慢抽算

對我呢d 得50% win rate黎講易左上銀三

有呢個心態好易中原5
但係想要果隻就點都唔黎

贏一場加好多 happy

已經中左2隻(重複)
今期特召3隻都有, 再追火死驚又中

先銀1係咁遇幾隻紅翼既掛機

岩岩閃光暗以為第一隻光暗五星要出黎
點知

今次黑洞王破壞6號體正喎

暗龍騎好能煩 好想要

唔易殺咩

滿2技火熊貓打月經王好爽
突然覺得火方唔係咁重要了

發現暴走速太低
明明迅速符都唔快 對面一ban水沙就接唔到速
火仙又唔一定退到條
今次聯賽易左上分但勝率低左 好多紅翼金翼掛機

第一日炸
d金/紅區都未上得切啦

比人屠到傻左

d隊友基本都係配d吸火力
好少會先打暗龍騎

第一日正常啦我係銀二已經遇到幾次kromz個d swc 點打

遇過銅二+200速跑唔過

琴晚銀一比人狂打依家車左落銅二
成日一開對面幾對翼我想儲一個聯賽效果咋

我銀一都上唔到
雖然只係打左10翼

聽晚好似得我一個代抽

上天臺

個活動抽到依家都未中風樹妖肯比我刷巨人未

我上次開到最後一格先中想要果隻

岩岩發現風鞭都得！！！！！搞掂！！！

有咩用 打巨12?

係呀 但打左幾場又發現唔係好穩
第3輪小丑唔開大技有時會輸

風丑轉水精就好穩 但50秒變2分鐘

風羅唔會搭火死玩毒隊
你見啲人用佢係因為佢出技動畫快啲 刷極限通關速度用
長期穩刷唔係用佢

難怪 不過我睇排名果D風丑太爆炸 唔岩我用 都係用住呢隊等風樹妖
諗緊4星升技升邊隻好 好似無咩邊隻暫時好急
火狗頭（無用開）
火瑞（想練）
火吸（3水犬有用？）
水海盜
水小丑（配風奧）
水人魚
風琴
火水光波

你估場場都閃電五連鞭咩
aoe控好過啦

我係風丑唔夠力/唔出3技 比D水結精射2次就PK
所以風丑轉左水精控場先 但好慢。。。

穩快>穩慢>唔穩

2分鐘咪2分鐘
唔死先做到世界冠軍

可以組合升既就唔好揀 除非你懶到一世都唔會組合升技
狗頭/球系列比較抵啲

升左球/人魚先咁 狗頭未咁快搞佢

都係 慢慢整埋第2隻樹妖再加速 依家2分好穩都ok

咁不如用火鞭

準備開波

依家睇岩岩好

嘩屌 5抽就5*

好撚正

完了

我係咁叫風上犬

咁正 咁都2隻新原5

每次都兩隻 算係咁
雖然火沙用唔著 但風雷op

風雷真係好勁 都算復活角

一波流好用

3水犬難砌過雷京好多

有冇咁難
一定係平時冇升防塔啦

真係冇 依家先6lv

我5lv都砌到3水狗

少打龍

少左好多變態 上到銀2了
最後keep到銀2可能換到第一個聯賽效果

換skin好過啦

有2個好想要換左先
無咩聯賽skin岩我啲主力

d特效好一般 寧願你草夠3000
話唔埋佢出新嘅skin/你抽到光瓦

抽到火瓦都會換了

邊兩個 今次靚咩

熾熱的征服者鬥志同匯聚/魔力漩渦都ok
每期會轉？

好耐先會更新一次，我好想要龍騎skin, d人話預計2年半後先更新到龍騎都唔知玩唔玩到咁耐

拎左風樹妖之後依家好穩 巨12 48秒-1分鐘一場 好爽
風丑唔夠力都得 但速要＋55 快過小怪

無啦啦俾人ban濫用同辱罵14日

你成日係520屌人？

但紅都消得好快

Y

佢話我唔正常登陸
但我只係ipad電話兩邊轉黎掛機
依家等1-3日解封

咁慘 我都成日ipad iphone轉黎轉去

我日日都咁轉黎玩

新手岩岩入坑 想問下放圖出黎有冇巴打指教下應該點練？冇咩方向冇小小亂 上網搵左小小文爬但係上年4月既唔知跟唔跟好

可以跟seanB 活動4*揀風忍組呢隊刷左巨十先
其實好多打法 但咁岩呢個係佢2021年update d
同要睇你依家抽到D咩 4星唔好食哂佢
慢慢合水雞 光派先

新手一定係揀水精

係喎都係水精好D

水雞其實冇用
攻擊系數太低 打手用雙子好過

其實我無水雞但聽講初期無抽到咩好野既話算有用 同體力隊長無咁易死

果44％有同冇都唔大分別
打巨12ge話
控/秒唔到水晶都係一下秒全隊
打龍又冇用
死更加冇
仲有邊度用到

我都無合水雞 光暗狗 光派風企 水精

買隻ac最好

點會冇用 就係有左44%先唔會比水晶噴死
新手有排先砌到風丑夠力秒殺
後期就真係冇用 前期根本新手恩物
你夠歐洲多原五另計

爬文話唔洗點刷首抽 好多都有用 鍾意自由慢慢玩多d
請問5星既馴獸騎士同神獸僧值唔值得升

我諗新手期未打巨12果D應該唔會諗秒水晶
我曾經想合但都係懶 都係要睇佢本身有咩

好難刷到首抽呢期無咩活動 唔刷都得
我都係由頭玩 但唔好係無光暗真係差D野
呢兩隻應該暫時無用 豹女以後打交就勁
一係你貼倉睇下先

講埋咩屬
馴獸火水前期作用不大
風馴就升 萬能
神獸都擺倉先

我自己之前跟呢篇玩

要update 啲可以參考呢2個吧

唔該巴打 我都係跟緊呢篇 不過因為新玩佢有d角既簡稱要google再搵先明

零課清泉招人，有無清入黎幫拖

你過黎我地到啦 紅一二據點 唔夠打

唔夠打都打到上去紅二咁勁

完全新手由開荒推到上巨10->穩巨10->開荒巨12->穩巨12都有排啦 新手先求穩刷到再諗速刷啦 未穩刷到符邊會夠符速刷到

原來有成就之後我只係玩左一年時間
咁樣算唔算新手

我岩岩115日 琴晚先第一次破雙塔

恭喜話咁快我都250日了

其實依家唔使開荒巨12 用2隻風樹火死火小仙直接穩刷 風丑最後出手都穩

都係既 但新手要兼顧埋爬塔陣容 要升呢幾隻上6先都好卡新手時間 前面無帶肥角新手應該幾痛苦

依家新手刷符順序應該係巨10>死10>死12>雷京>三頭龍>異界決心>三水犬>龍12>巨12

其實都想問下新手無建築三水犬好似搞黎無咩用咁 要升防塔都有排
同埋多左咁多二覺實用野 光暗火犬神 火暗死神 火格光格 好似有排都未應該升水犬住咁 升完應該都唔夠防%

靠刷水光異界craft夠多決心

痴線佬84日就有齊雷京同三水犬

紅一二升降機 上到紅二成日遇到紅三跌落黎 跟住又去返紅一 不過我成日想輸落返200 300名刷下防守成功

.gun 我都係慢慢玩緊 係被個FD屌我懶先的起心肝今個月執好隻光派符磨左雙塔佢 其實肯執既早成個月一早夠符推

佢都係用返巨10隊去打巨12先 如果跟seanb風忍應該唔難 係小怪難啲

據點防守成功有奬勵架咩

自hign
好攰啊紅二 要成日mon住

防守成功加貢獻ga

鬼唔知多得dd紅石由佢

咁認真 我打完十刀就收工

唔好意頭咁多位巴打 新手又有野想問 我係跟緊巴哈攻略玩既 想問下如果火果隻獸僧擺埋一邊唔好升住 而家手上應該升咩先？同埋刷肥係咪求其用未知出果堆兩星升黎食就得玩到好亂

風豹食爆技
r隻光卡番黎
買隻仙女女王
水魔劍上6刷肥用
刷巨十
風豹 光卡 女王 風小仙 水哥 應該過到
meanwhile次元體升隻暗狗神（秘地好似有）
刷到巨十再講

今期rta係咪人人都可以金三？
有1350分就得
雖然我仲係銀三同銀一來回又折返緊

銅3-銀2now
完季有銀2就夠了

巴打你講果堆名係咪會google搵到邊隻係既我陣間上去睇下

請問通常d 一星魔靈係直接食晒佢好，定拎嚟打怪升做二星好？

睇下未知卷夠唔夠用
唔夠用就要升

你禁右上角個4個格icon可以改排版易睇啲
btw 風馴係而家一線神角

光卡係卡烏格
水哥唔記得叫咩 哥魯達？ 一隻雀黎 2星

魔靈build-in圖鑑有
光卡 - 光卡烏格 (有地城)
女王 - 光仙女女王 (活動錢換)
水哥 - 哥魯達
暗狗神 - 暗犬神

唔該晒巴打 同埋我睇果個攻略話水魔劍就算6星左都唔夠刷hell 咁我仲升唔升佢6？

你睇咩攻略 用佢套6星吸血符5星都刷到hell啦

用果套吸血唔上6好似都夠打
我個人唔建議刷hell hell好小出未知卷，升得太快資源會斷
上六就見人見智 我新手期記得係冇野值得上先上佢

我係睇巴哈果堆攻略上面好似堆LINK有

根本係夠打 但係一被犬神破防就好易翻 我自己都係鐘意第一隻水魔劍上6 巨人 龍 爬塔都可以用住先

seanb啦

我而家用緊套4星既反擊吸血 6星唔知係咪未拎到

最近呢個ytber都有出新手系列

6星要打到地圖最後個關

我整緊D角色未推圖

搞乜個個都出新手片

推左先啦

我去到後面好似有小小卡 陣間再搞搞先

借fd

好撚野垃圾驚

跳4下 神符

是但跳另外3個都用得 眼都唔眨賣鳩左

整決心符最難搞竟然係紅色個粒 玩野咩

到底係隻驚咁唔文明要我逐隻1星怪賣 定係我自己搵唔到個制

食左佢仲快

1260就金一 個聯賽冇人打？

金冇排名限制 紅先有

係喎 原來聯賽唔睇
洗底好時機

有咩辦法快搵到光犬神地城打

去頻道520 Mon住睇下有冇人開中
有就即加人好友求人接受
不過今日全屬地城未必咁易撞到 光屬日易啲

特殊聯賽係咁我千4分結算都穩紅一

自己係咁打光係咪都有機開到

係 可以每個鐘打一次

等左成日都冇 出面都好似冇人有煩

今日撞其他好難 仲要咁啱開到個人有睇頻先加到你

自己去刷搏佢出 會唔會好浪費時間

唔會 每次最多出一個秘密地城
出唔中要等多一個鐘先刷得 唔洗連續打

佢而家小惡魔果個都計?

唔計

岩岩跟上面巴打教R到隻光烏格地城光犬神係咪都需要

係 暗犬都要 新手必經階段

陰公 好多野搞

第一次見對面5隻都光暗原五

風仙秒唔秒到？

秒到

強大 有D想試下咁玩 但唔夠暴力

風仙用咩符 可以參考下？

有啲弱

好消息: 唔洗失業
壞消息: 瑞資變中資

依家做住先都好好

今次聯賽全勤咁濟每日拎40-50分 計過最後有銀2結就夠1250！

以前做過中資，OT到身體頂唔住

有啲中資好hea
外資開會就時差唔會仲慘咩

你係轉左工同公司owner轉左
如果老細唔變應該ok?

草夠3千啦！！有機會更新rta skin

到時睇睇有咩換3千我諗最快要年中年尾

Allin買卷買碎

我之前係差唔多日日11-12點左右先返到屋企
Btw 仲未改技? cum2us搞咩

咁誇張 人工補唔補得返先

咁公道d講，唔計個班有Uncle既，同期畢業入業我人工係升得好快
不過真係燃燒生命

中風馴好撚爽呀

一月未中原5
但年尾好多麻煩野 可以半年唔中換順利少少

齊三屬？

差火
有風馴rta多好多野玩即刻

1000